蘋果A1

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

烈士 一路好走

香港人好掛住你

真係瞓唔著
聽日見

推
聽日見

柒婆個閪樣真係想打柒佢

列士一路好走

推

呢個仆街婆落地獄都唔撚收
要打入🔞 層地獄

777快d死

真係好撚垃圾

但願他朝君體也相同

rip

將遺言放左A1
烈士安心走，真香港人會幫你取回公道